d業主訓撚醒未呀

睇中咗個盤
打黎話連租約賣， 租約月尾先起租， 兩年後先完
問佢可唔可以趁未起租去望下個盤都唔撚得
屌你老尾即係想揾條水魚買間兩年後先見到真身既盤
祝你賣得出啦戇鳩

買新樓唔洗煩

我心水嗰區唔多新樓

咁你應該係港島人

唔睇樓平50萬

睇住佢個廣告割價割咗差唔多1m都賣唔去
抵撚死原來唔比睇
減多1m咪同佢買囉

其實哩啲盤先好買，價錢又平一大截

又幫你搵左租客慳番Agent佣 (in case識揀好租客)。
之前將層樓放租好多AA介紹啲差租客黎，又多人上黎運吉，又要俾半個月租金佢

比你睇你咪一樣唔買

我本身係想買黎自己住
見佢裝修仲要係我鍾意既風格
又連租約有人幫我供埋
如果佢肯比我望下 啱我心水我唔排除會買
依家望下都唔得買條撚呀

自住買連兩年租約咁on9
裝修幾靚又點
兩年後住到殘撚哂咪比返你囉

即係個盤唔啱你囉，咩叫睇啱左

咁都有彈性既
唔係迫切需要自住， 我本身都有地方
同埋本身都唔知佢連租約
係咁啱見到佢抵買又靚先想問下啫

如果無租約又有樓睇
相信你都係會開post話而家業主個價企咁硬

location裝修價錢都好啱我
就算佢有租約我都ok, 佢租價仲貴過市價

有租約要5成首期啵...
好好買?

唔會我覺得佢平先走去問

咪講緊如果現樓交收唔會呢個價。。
首期問題上面都有人講左

咁講法我應該考慮下間樓

所以咪平一大截囉，通常都係
所以抵買的

其實我意思係佢連租約， 但未起租
點解唔可以比我望下

又唔係得你一個客

會唔會係而家有上手租客呀

冇呀agent話冇人住架

睇住佢9.3 m跌到落8.5m都無人問津
分分鐘真係賣淨蔗

業主唔等錢用係咁，反正有租租交月費

見票即收就係呢種

4球幾首期，梗係冇人問啦😂

幾呎? 不過港島樓算平..8.5M

住開公屋，無憂無慮，唔洗做樓奴

做垃圾真香

如果係垃圾，件垃圾又幾馨香喎，咁多人排住隊等住要，哈哈
做樓奴恨唔到咁多

等新樓唔使煩

我大撚把錢，又唔怕賣唔出
高地價政策又唔怕樓價跌

又冇空置税...

政府又怕樓爆唔敢做野

你唔買大把人買，等多排又升多啲。
你自己諗lo

見你禁喜唔撚賣比你啊屌

你個世界係垃圾圈子 你開心就好了 笑

你依家睇完，兩年後完租約收番都有出入啦

等吓囉，你連租約買，姐係唔等住啦，使乜急啫

老老豆豆，有客租 仲要貴過過市價，層樓都唔會衰得去邊
基本上你熟果區 都知個單位係咩格局同方向
不過業主都係on99 冇人係入面都唔俾睇

巴打勁野，拎得出4球幾首期

連租約賣真係dllm
收皮啦

擺明賣俾人投資
邊會理件貨點
總之有一人承租就得

不過走得咁急
似乎業主對新租約唔滿意
賣咗佢想拎舊錢做第二啲嘢

連租約賣大部份都無樓睇㗎啦。
交吉又未必會係呢個價。

點解會上咗熱門
拉

公屋係俾人低壓力咁過愉快生活嘅好地方
Relax！快樂
長毛做議員都住公屋，咁你夠唔夠膽話係垃圾？

Google 1823 濫用公屋

點解你仲會買?

會買已經係水魚

唔看好咯

個業主咪就係個租客囉

可能有鬼?

好呀

留言等你死

難怪你咁relax
多謝你提供笑話俾大家

其實你已經買定棺材屋比自己等死

香港人好可憐

不過係抵死

你咁扁低公屋輕鬆居住嘅好處，其實想人放棄輕鬆嘅生活，無非想迫人學你咁追逐居住單位擁有權，有意抬高私樓嘅需求和樓價，坐收漁人之利，幾咁攻心計

你咪唔好賣揸到驅風
銀行估價反映哂
你叻得過人地間銀行

樓主假膠

我有公屋，唔洗住呢啲，用咩想殘疾中傷，做咩表達咁隱晦，驚平機會嚟揾你呀，放心，有咩你可以繼續講，我會幫你記低作證

人地起手20萬買入
租金回報隨時100%咁急賣？

樓主訓撚醒未呀

利申冇樓

咁唔急佢又一個月平差唔多1m

樓主有錢買樓
想含樓主條撚

平1m 點解唔睇上下層個則，即買？
有人租得應該唔會有鬼卦..

唱啖撚
巴打你走先我幫你頂住

嗰度得4 層樓
成幢得佢有放出黎冇得睇其他
我大約知嗰度座向同則之類
不過對住條大路主要想睇下嘈唔嘈嗰d

其實投資客真係冇乜所謂，前提嗰個盤樓齡唔大，有返一定市流量，個別盤質量唔會相差太遠…

不過如果自住就唔會諗啦…

今年今日咁多不明朗因素，買嚟投資都幾冒險下…

我懷疑呢度有好多同地產有利益嘅人係度吹捧個樓市，其實想迫人買貴樓，想賺錢就真，明眼人一睇有公屋咁輕鬆點會仲要買樓，分明係地產利益者嘅奸計

連租約賣就係因為無得睇樓先咁平
俾得你上去睇上去檢，就唔洗平賣俾你啦
關幾時起租，有無人乜嘢事

業主係擔心俾你上到去，你見到有甩漏有唔滿意
又要寫落合約要業主執，又呢樣果樣
咁業主就會多樣野煩。

客都唔會租啦

叫aa 想辦法去安排下，在業主角度都想盡快賣出，應該無問題，除非租戶有合理理由或租約條款有註明

問下個aa到底係個業主唔俾睇定個租客唔俾睇，如果係業主唔俾睇咁9成係個單位有問題，如果係租客唔俾睇應該俾5舊就解決到

2年租0.48m減多0.3m算係咁去馬啦樓豬

係唔係一年死約一年生約？

Daddy話公屋要留畀有雖要嘅人

新樓咪又係兩年後先見到個盤

業主唔比你睇應該係唔憂賣

4層樓咪即係唐樓?好大risk

我買過 因為見佢樓齡幾年算新
又平市價10%就搏下 兩年租約完入伙係殘啲
一皮野化下妝執少少就住得 住左幾年冇咩問題覺得抵左

唔係
呢頭全部low-rise
係咁啱呢個座向有細單位

睇你買咩啦

買樓唔比睇 買條撚

未起租，但有租客點比你睇？

樓主前面話佢個租金幾好
咁佢賣唔出收住租先都不失為一個選擇，應該係可賣可唔賣
如果佢急住賣都唔會搵新租客

月尾起租姐 但係條匙已經俾左租客啦
仲點俾你睇

係喎
我問下租客5 舊水睇一次睇佢肯唔肯

8.5m幾大？

起左免租期掛。。

租霸點攪？

我一向都係只賣連租約

430咁上下

租客其實係自己友仲要租霸

好撚閪 按揭又做唔足 交樓又遲又殘
拎返去收租啦

唔夠打咪咪撚買囉

做乜然？

我有個租客要求三年死約

如果我係放緊樓業主，會致電租客，會優先賣比租客，否則每月不超過幾次讓買家睇樓

咩業主會咁天真只係得一套key 比咗租客，而自己冇keep

你租過樓俾人未
就算有多套鎖匙都唔可以隨便上去個單位
另外 我未聽過業主會自己留多套鎖匙
因為正常租客都會自己換鎖

雖然業主有匙，但已簽約就應得到租客同意

未開始免租期既
唔洗租客批准都可以入吧

我租過樓比4個租客，佢地都冇換我鎖囉。

我係租客一起咗租唔會比生保人修入來睇樓囉，除非你加我租加到我走。

驚你加佢租？

係law 睇啱左但屌人無樓睇

可能係廢事搬，但又冇講價

按法例已簽約，已交匙則以現況交付使用，即代表租客由交匙開始負責一切物業的保險、水電等，已經有權可以拒絕業主入單位內

長毛不嬲係垃圾

我1月1簽租約1/2 開始計租，
免租期一星期，即係25/1先生效
咁我1/1 比定key 佢姐，合約都未生效。

between, 都係問吓姐都未打算賣，要賣樓都係等完約租客走先會諗

嘜長毛唔係黃咩？點解話佢垃圾？論人品，你夠佢好？

都係有古怪架啦 唔係點會唔比你睇

你係唔係反黃份子？

業主邊有on9，on9邊會做到業主
大把業主放出黎試價，有心賣開個門有幾難

我殘疾嘅，咁你覺得我有冇需要？

戇撚鳩比錢買樓望下都唔比呀
你梗係唔洗諗呢個問題啦 今世都唔知買唔買得起

但係新樓冇人住過wo

pin起你條死傻鳩先
買樓想望兩眼叫中國人思想
屌你老母排公屋都有得望下間樓啦

我啱啱買起咗成間tesla添呀

遲下強徵埋空置稅及二手樓出售前要被迫強制驗樓，到時會如何？

如果係咁，如果將商品說明條例嘅規例引入二手樓監管買賣嘅法例下實施，你會如何呢？

人哋晤 將強制驗樓嗰啲錢轉
介於買家囉

你直接比具體條文 點樣做到你講既野
商品說明條例邊個clause可以用係二手樓盤銷售

正常放賣既文字說明係由代理負責 相片都係由代理上門拍攝

我簽合約係寫明按現況出售 正常結構冇變 冇明顯損毀
我已經fulfil咗合約
你可以揀唔收樓 到時咪出律師信

但一手樓包埋，二手樓如果視乎樓齡再分開實施，如何？

到時貼返錢
送畀你囉

正常你果邊條例係由地產業監管局負責，至於無得俾買家實地驗咗樓先買賣，確實要向監管局反映一下情況，不如先去信監管局看看回覆再續續後話如何，當然要受影響人士自己簽名去信或簽署授權書派人代辦亦可。

係咪好多人無買過有租約樓
其實好多時有租約都無樓睇既
因為租客有exclusive possession同quiet enjoyment,
放樓一日幾組客睇好平常
比你係個業主都唔會想係咁打搞嗰租客啦 唔係洗乜平比你

通常下家接手多數投資者
唔會睇樓嫁，嗰d見厘數高就會承接
係睇在個折讓先買既啫
有咩衰咗就自己黑仔囉

唔關我事，這個主意都係為咗公眾安全啫

Sor 認真咗
起底樓主好似仲係律師黎

sor囉我冇做開conveyancing吖嘛

呢幾年好少人專做呢範啦

想上黎登下等升

可能租客驚肺炎

你問aa知唔知邊個租
叫佢開嚟望下好過

呢個問題你試吓問律師，如果我係業主，1/1交咗匙比你，2～24號物業出問題，例如漏水、電或裝修時有人受傷，邊個負責

唔明囉
有 existing 租客有得代個租客綁死下手業主既咩？
定係佢本人住緊諗住走但驚遲 d 先賣唔去
諗住呢兩年扮租返自己住緊呢度？

黃唔可以係垃圾？黃係聖人定耶穌？

呢個有可能喎
租客寫老婆/仔女個名都得

點解條友唔月尾先放盤

明了，即係係自認自己唔係黃啦？係唔係？

乜鳩呀屌你老母p 牌仔

屌囉，屌唔死我嘅，連登係黃絲世界，你話黃係垃圾，即係話連登係垃圾，既然係垃圾，你留喺度做咩？幫建制派搞分化？

哈 屌你老母

屌得好，你條死五毛藍絲狗

我問你呀，你唔係黃，走入嚟連登有咩目的？

中共同建制派俾咗幾錢你入嚟連登搞破壞？

永遠有位批評。永遠唔會買樓

原來人6入連登就係為屌人老母，仲有冇咁無聊？